我老婆呢條裙又幾好睇

淨係條裙囉

你老公？

飽

非

男人樣既臭雞

以我食女無數，呢d女落左妝個樣嚇撚死你丫傻仔

嘩 個眼神好色情

非你老母西咩，你條女俾我屌緊丫，啊啊啊

易服

是

真係幾靚

大陸村姑咁既樣，咪撚玩

依個定延正

每個定延都正